唔想帶頭盔既巴打入一入黎

星期六見到大部分前線都唔帶頭盔，小弟都係其中一個，不過大家知依家催淚彈殺傷力分分鐘高過布袋彈，之前個post有巴打都提過bump cap呢隻cap帽式安全帽：

[裝備] 唔鍾意戴頭盔嘅你入一入嚟

200蚊大家未必買得起，經過小弟用上面網頁再搵一輪，發現：

80幾蚊頂免運費，無籍口唔買啦！
下次出去我要見到一人有一頂！受傷送頭就好唔抵

推上熱門比前線巴打見到

輪更制既精髓就係
一日假/射波都可以參與
邊日得閒而，突然心血來潮既話
就可以出嚟啦，你並不孤單😘

要人！制更制！日日炒經濟！

推 ！
頭盔其實都好唔方便

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

冇錢買
等人派

pish

推